let questions = [
  {
  numb: 1,
  question: "¿Para qué sirve el dominio en la dirección web?",
  answer: "Especifica el método de acceso al recurso.",
  options: [
    "Busca enlazar la página a un servidor local",
    "Especifica la ubicación exacta del recurso dentro del servidor.",
    "Da el nombre a la página web",
    "Especifica el método de acceso al recurso."
  ]
},
  {
  numb: 2,
  question: ". ¿Cuál parte de la dirección web incluye el nombre del sitio web y el TLD (Ej: .org, .bo)?",
  answer: "Dominio (Nombre del dominio)",
  options: [
    "Dominio (Nombre del dominio)",
    "Ruta",
    "DMS",
    "Protocolo"
  ]
},
  {
  numb: 3,
  question: "¿Qué parte de la dirección web se inicia con una almohadilla o numeral (#)?",
  answer: "Sección",
  options: [
    "Slug",
    "Protocolo",
    "Sección",
    "TLD"
  ]
},
  {
  numb: 4,
  question: "¿Qué partes de la dirección web son de manera adicional y empiezan por un signo de interrogación (?)?",
  answer: "Parámetros de Consulta",
  options: [
    "Sección",
    "Ruta",
    "Slug y TLD",
    "Parámetros de Consulta"
  ]
},
  {
  numb: 5,
  question: "Menciona que extensión o TLD (Presentes en el dominio) es incorrecta",
  answer: ".www",
  options: [
    ".org",
    ".net",
    ".www",
    ".bo"
  ]
},
  {
  numb: 6,
  question: "Selecciona la primera parte de la dirección web",
  answer: "Protocolo",
  options: [
    "Servidor web",
    "Subcarpeta",
    "Ruta",
    "Protocolo"
  ]
},
  {
  numb: 7,
  question: "¿Qué es el TLD en el dominio de la dirección web?",
  answer: "Sufijo situado tras el punto final de un nombre de dominio (como .org)",
  options: [
    "Identifica el servidor donde está alojado el recurso (como www.fun.com).",
    "Es una referencia interna dentro del recurso (como #sección1)",
    "Sufijo situado tras el punto final de un nombre de dominio (como .org)",
    "Ninguna opción es correcta"
  ]
},
  {
  numb: 8,
  question: "Los protocolos más comunes son:",
  answer: "HTTP y HTTPS",
  options: [
    "HTTP y HTTPS",
    "HTML y CSS",
    ".org y .net",
    ".Ninguna es correcta"
  ]
},
  {
  numb: 9,
  question: "Menciona que parte de la dirección es la siguiente: /directorio/pagina.html",
  answer: "Ruta",
  options: [
    "Protocolo",
    "Ruta",
    "URL",
    "Slug"
  ]
},
  {
  numb: 10,
  question: "¿Qué es la Ruta dentro de una dirección web?",
  answer: "Ambas son correctas",
  options: [
    "Es la parte que sigue al dominio",
    "Es la parte que especifica la ubicación exacta del recurso dentro del servidor",
    "Ambas son correctas",
    "Ninguna es correcta"
  ]
},
];
